四眼粉短銀好能正...

幾qq...
隔籬嗰件好柒

有名你叫癌智...

個環節勁好笑

屌打 梳

無對大髀睇 正極有限啦..

有無翻譯 我都想笑下

BILIBILI咪有

有啲道理

要我睇支那野？不如攞我命啦

咁你又睇GEM

G.E.M. 鄧紫棋係香港歌手黎架喎

震驚左750萬人

冇金永哲(牙哲)好笑程度減半..

銀河超撚正囉

老實講兩件都好柒

Umji先正

不了

你最LIKE果個...牙琦咪又係

我最like熊囝

張teacher一個屌打晒啦

好耐無試過咁同意一句野..

wa umji好qq 上次碌youtube碌到佢唱咪舂老師首檸檬勁正..

下不啦

你識鬼咩..==